[突發][有圖] 旺角 除褲 露出 大學生

不能只有我看見

此post 必紅

想像到佢地幾淫亂

大學生露pat都威過人

又是ocamp?

恆大？

公眾地方行為不檢
我正在不安

任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$1000及監禁6個月。

大叫感謝黨就冇事啦

推

一睇就知係含大

有人冇除

留名睇下邊間u 上頭條

訓醒等睇過300正皮
連登仔應該好勁

讀屎片

圖文符合都有人負皮
一定係影相班人

垃圾

推撚死佢地

而家啲大學生。。。

博盡無悔

0尊嚴

大學生 定asshole仔啊

咩事。。。

痴線

推上報

屌 好心啦 大學生個名就咁俾佢地影衰晒

見到都覺得臭

又香又甜又好吃

呢張相好耐喇喎，好多個月前經過行人專用區已經有

成班垃圾 隔住個mon都聞到臭

Bam

成年前

玩下都要批鬥 又無影響到人
廢老就話搵位入屌後生仔
連登仔都學埋一份

好青春 好熱血
搏盡

Agger
搏盡無悔

遲下露j又話玩下就可以乜事都冇？

真心覺得on9
咁都做得出 如果比佢地屋企人知/見到會有咩反應

Wow撚到 十年前都有啦呢張

係咪痴撚線嫁

搏盡

老老實實 女就話啫 仔都好睇

睇唔到咩u

睇完張圖好不安

d女好正

又一單大學生集體失智行為
點解咁都可以做到大學生
而我

我覺得不行。

嘩屌唔撚係女

嘩⋯⋯世風日下，人心不古

淨係想知邊間u

多數Assohole仔

左1條女

除褲俾人屌屎眼

係咪大學生黎

重未有入衝入黎話樓豬葡萄
話ocamp世界第一個班傻閪去哂邊？

邊間U?

定係ive仔？

屌 而家 d 00後真係

成班垃圾

搏盡無悔

哇 柒到無眼睇

條友講野都無腦
咁撚樣都叫玩下
成班係到露屎忽 影響市容 咁叫玩？
你老母出黎咁露屎忽 你咪柒阻止佢 佢玩下姐

遲d玩下係咪可以當街屌西

左1條女好似唔差

真。asshole仔

好撚柒

點解可以咁撚on9

成堆連登仔廢老咁嘅口吻
但其實只係毒撚唔抵得人地有女一齊玩

拉晒班陷家剷入冊啦屌，真係影衰晒大學生呢個Terms

點呀，O camp廢物

啲毒撚係咁嫁啦
好彩clubbing/party唔係咁易見到，唔係批鬥得仲勁，日日都批

多謝鼓勵
但已經過左去
我讀書好撚屎，上唔到大學

以上廢老連登仔最好唔好睇美國青春校園戲
我驚你地嬲到中風

有冇犯法

廢老連登仔同李國章差唔撚多，可惜做唔到人地咁嘅位

女左一二 幾靚

貼題 好撚好笑

拎外國同香港比

起底啦屌
成班on9仔

想後入左一個大屎忽

不知所謂 唔係以為好型好威啊？

你啱，唔應該比較

不撚知所謂

辣殺

老左睇番應該會哭

a

香港大學生除褲露出
連登仔: 不知所謂 ,影響市容同大學生形象 ,公眾地方行為不檢 ,成班ON9仔以為自己好玩得

外國大學生除褲露出
連登仔: D外國學生真係玩得好撚癲 ,有冇女仔露出版, 香港果D on 9 ocamp仲玩緊dem beat

邊間U

Push 下先

好想屌佢地

你都識講外國啦
呢度係咪外國呀
推到佢仆街

點解唔屙埋先影，個畫面一定仲震撼

好撚柒
成班mk
小學雞咁

叫人做個個on9
跟人做個啲仲on9

露體

警已報

而家大學生都咁, 好難想像但一級既HD, 同低幾級既毅進仔會係點

真心唔錯咁

恆大世界第一

辣圾

係囉邊間u
六頁都冇人講

屌你老母, 你都冇撚腦嘅

左三正D

有幾個好似唔想除咁
但有幾個除到成個patpat出黎 真係好撚唔知醜

係咪真係大學生架
依家好多人扮大學生

祟基？

望落應該係

左一條女起左底未

見到佢地影 離遠望都覺得臭

成班人個腦裝屎 男女都係 呢班人真係腦殘一定係藍屍

J到出血

做咩尻野

CUHK

香港大學生真係on99 仲成日幻想fg30k

搏盡無悔

人一世 物一世 幾大都試下

屌你老母啲撚屌可唔可以咪再影響大學生既形象

Cls

有冇女版?

崇基文宣

中大shaw國宿宿生會

舍監及宿生會

國楙樓

舍監
陳活彝教授
wy-chan@cuhk.edu.hk

邱淑婷教授
kinniayau@cuhk.edu.hk

第二學生宿舍/逸仙樓

舍監
陳竟明教授
kingchan@cuhk.edu.hk

黃葉芳博士
lucy-huang@cuhk.edu.hk

吓睇過啦吓嘩

張相擺咗好耐㗎啦喎
我幾個月前都見到

奶緊波？

陳年舊相都突發
唔怪得黑鮑啲閃卡都話新圖啦

好似都幾年前 幾年前同班fd係旺角都見到依張相

old news la

關大學生呢個身份咩事呀，咩階層都有呢啲人架啦

呢張相釘左係到好耐